香港地30歲人應該要搵倒幾錢先啱

希望有30k

利申: 肥矮毒柒窮

100K per month
assumed that you r already owned a prop.

一般兩萬幾
連登仔應該七萬幾

300歲人都未上倒七萬啦

英文差就打中文啦, 柒到

咩叫啱，係唔係達唔到個數字就係唔啱

中學grad 15k
大學grad 26k
中學未grad（兒登仔） 70k

何只唔啱，直情係錯

中學grad求鳩期都15k喇喎

過左25之黎其實nk 係make sense, n = your age；不過當然係大路行業it 狗金融咁

有啲係可以得2x k

我26都32.8K，俾啲志氣好無？

打返中文啦 兩句都可以有一句錯

點先做倒

正常四大捱到 30歲左右到Manager 都50k+

如果8大點睇？

四大會計師樓。。

正正常常要5萬起跳啦

$50k up

冇話岩定唔岩 唔同學歷行業點比
醫生揾得多過會計師唔通做會計就錯咩
得閒同人比再意志消沉
不如諗方法增值自己

30歲average有學位就2xk
冇就17-8倒 專業人士/政府officer另計啦
求其big4都4-50k 工程it都應該已經有3x

起碼要有30k up

At least more than 25k

唔計神科，政府工，有學位應該最少30k起跳

識d 30歲有學位讀文科 哂銀紙 hr
但又唔係讀得叻個堆真係得10尾20k

際遇既野好難講，有人平步青雲有人平平穩穩

40歲先搵40k?

29 得14k

at least仲加咩more than.....

再千百度覓尋是串數字

唔講工時唔講福利淨講人工根本on9
你自己除除工時, 30歳>160/h比較合理

今時今日30歲無30k又無父幹真係玩完
有30k叫有半點人生希望

考政府工，慢慢跳point就有

What 7 you say

30k up
如果想有競爭力既話

25就30k，30起碼要50k，轉多啲工啦

搵緊35k, 但係法國冇10萬8萬一個月，唔洗諗溝女
港女直接當你透明

連登標準十八歲50k
三十歲幾多k自己諗

100k?

30歲做7年野同做5年野好大分別

5年應該點
7年又應該點

咁more than 25k 咪得…

真

不過12碼6天

認真
3字頭應該要有40-50k
低過呢個數配合返30歲身份
係香港物價計 唔合格

大一歲加返1k咪得 65歲之前

睇你做邊行架啫，ibank ,保險嗰啲好數嘅幾十萬月薪都有

On9

好肉酸呀你

睇生意，一般一個月300k

Big4 30歲應該都senior manager, 有7-80k

比下機會兒登仔繼續吹水大會啦

我而家24都多過你啦

咁你未叻叻豬囉如果真嘅話

語意好似唔同喎
at least 25k - 最少25K
more than 25k - 多過25K
at least more than 25k - 起碼多過25K or 點都好要多過25K

無撚有錯

求其考個政府officer
當你差d，畢左業用2年先考到
24歲就40k
30歲升一級，起碼都70k以上
未計你d宿舍同其他津貼

你走啦，比心機讀書

同意
又或者求其考個AO
當你差啲3年先考到
25歲都5xk
過幾年SAO 輕鬆十幾萬
香港無窮人

...邊隻政府officer一入就40k

求其做個CEO...

3年咪撚講笑啦屌你老母,呢份工俾精英考㗎戇鳩仔
普通大學生你預考10次都冇啦
同EO同級嘅就考到

屌
連我串緊上面都唔知要人畫公仔畫出腸
真係唔知邊個on9

唔覺有幾叻

唔講EO 同AO
紀律部隊officer 年年都招人
識人asso, OU都考到
輕鬆40k

利申 冇大志，22歲已經入左班

好心你班友咁得閑dislike不如諗下點解揾兩萬都揾唔到啦

30k差唔多了

香港月入中位數係 18K
30歲人得 22k 左右係好正常
上連登，咪認真

睇你咪又係散仔一名

跟弊少買吓coins
閒閒地都應該月入過100k啦

再喺正確時間bitmex 100x short,一個鐘都1M啦

中肯回答，三十歳30k la

唔好講乜撚野中位數，個中位數係計埋窮巴啲傻佬先禁低，
三十歳開始結婚生仔買樓，30k其實都唔夠